[炒車] 炮仗條片唔係黃大仙 係天水圍 大家一齊諗下可以點樣利用條片

事源我頭先開咗個post
「[有片] 黑警講大話 還原8月3號邊個放炮仗 聽日民間記者會記得播同講」

Sorry 我冇fact check就開咗post 已經confirm咗係天水圍狗屋 但係唔清楚係咪手擲催淚彈
一齊諗下可以點樣令條片成為武器

上個post有巴打講得啱 民間記者會 credibility 好重要，真係要十分慎重
所有料都要fact check好先
sorry

開呢個post係廢事聽日D狗有位入 話我地造謠
所以都要推

車已炒 幫你推返上去啦

改口話疑似黃大仙宿舍天台 警犬認唔認都死 無理由自爆話天水圍放

push

推返你呢個上去比人睇
總之要屌黑警玩煙花

成日都唔 fact check

推

片可以假 公開講前補句

自行判斷 費時炒車

幫推

勿推隔離炒車post

無眼睇... 柒到咁

一樣有問題 手擲催淚彈 唔先舉旗？
高空擲物 知法犯法

黑用煙花攻擊市民
警用炮仗攻擊市民

推返個啱嘅

無點火步驟，似催淚

再推

光復香港 時代革命

咪就係 依家天水圍就可以放炮仗喇咩

推返去

大家一齊諗下點樣唔柒先

如果片唔係我地所講咁，同藍絲亂拎段片屈人一樣
但影到佢喺高空camp示威者都係仆街

有問題，但建議我地唔好用段片加個假標題

另外重點係打高空擲物
班黑狗ｄｕｍ佢老母條底褲落黎都犯法啦
唔洗強調炮炮仗

民間記者會

你岩wor
澄唔澄清都仆街

無論掉既係炮丈定催淚彈，邊條警例係指示佢地可以高空擲物

你都on撚9
點解唔講埋？
姐係我打人打到佢死左
重點係打人 唔係殺人？

冇事，仲有得兜

推呀

民間記者會唔好炒車呀

Focus 高空擲爆炸物 去人群

政府澄清係天水圍放姐

唔理邊度
總之有白衫係隔離 係共犯

幫手推返上熱門呀

聰明

警犬一樣黑，有咩所謂，係天水圍持有同扔炮仗就唔犯法唔賤格？

推呀 熱門已經有好多個炒車post 要正視聽

話知佢係邊放，重點係

1. 香港唔可以藏有煙花
2.香港唔可以玩煙花
3.香港唔可以高空擲物
4.好明顯有個督察級別，但都冇阻止佢

提提大家 一座中層唔係狗

推啊 巴打知錯架啦

冇問題
有白衫係隔離就有得玩

咪一撚樣

諗好點用先
到時有位俾人入就好麻煩 會冇左公信力

其實唔撚洗炒唔炒車
對家都專登抹黑你既時候
你仲係到FC唔FC?
總知有位入就入啦

推到上熱門

人禽有別呀
要有公信力 就算真係播都要加返少少字眼戴頭盔
e.g. 疑似，懷疑

新思考領域

True

who cares?
照樣煲大佢

學TVB, 先播示威者中炮丈（加字幕），然後再播黑警掉嘢（乜資料都唔加，等觀眾自行判斷）

暗黑兵法不潔癖不fact check
對家報完假新聞柒左都唔會認啦

嗰啲差佬全部都係仆街冚家剷

香港人有個問題
就係有嚴重潔癖
連小小大話都唔敢講
依家打緊仗呀
當然啦,唔係叫你真係講晒大話
但事實佢真係有放,咁地點你加疑似咪得
唔洗太執著D乜,因為唔係所有野都有片架

如果你永遠要有齊真相先POST得,咁咪輸梗囉
因為對家每樣野都作假,D人又信晒
玩得呢場政治戰,就一定要用下D小技巧

最後想講 歷史係當權者寫
就算你今日有晒片都好,你輸左,假野都會變真歷史

唔係潔癖 就係正正我上個post冇加疑似
唔係我都唔洗開呢個post

用爆炸物/燃燒物取代炮仗/tg，高空投擲爆炸物/燃燒物點都駁唔到，反而我地用字要準確唔好比位佢地入到

好簡單一個問題

咁樣唔望目標高空向下掟係跟邊條指引？

指引點寫？

咁點解唔直接話係天水圍？
你咁做只會降低記者會既可信性

唔係嚴重潔癖呀，而家講緊要係民間記者會播嘅話，公信力重唔重要呀？無公信力嘅記者會只會淪為圍爐架咋⋯

幾好觀點

agger

推爆你老母！！！

puah

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推呀

推
炮仗都係按例使用？

推推

同當日放煙花攻擊市民既暴徒有咩分別？

推上熱門

Up

330g 20幾米dump落黎打中人你估會發生咩事

記者會照問
佢話要番去研究下 記者就可以答 "好啊 聽日4點鐘比個答覆我" 😎

天水圍放都唔合符指引啦
even teargas

Push

正

戴好頭盔就ok 屌佢老母班警犬次次一見到爆樽就話疑似腐蝕性液體 最後咪又係冇澄清冇證實

是但啦 邊到放有咩關係? 天水圍就可以放? 咪撚ON9 炒乜柒車

屌㩒錯負皮
Agger呀
理撚得佢喺天水圍定黃大仙掟炮仗定tg定乜春
總之高空投擲爆炸物/燃燒物就實無死

Pish

推 差d比佢陰到

但點都係有警察在場 高空擲物 及有爆炸品
點都死

10連成功

pish

Ok喎

炒乜撚野車
講到好似天水圍就放得炮杖咁
佢澄唔澄清都仆街梗
香港放炮杖犯法架